[工程］今日開始調去灣仔office

好緊張 番office要smart casual 平日地盤office著開casual 今日好唔慣 要著裙 巴絲有冇咩提點下 好驚得罪人

見到男上司記得腿張開就得

你都係想我咁講啫

真心問

信和

講左好易自爆

leighton?

地盤無工開
好快執包袱

不自爆

唔係冇工開 跟scheme 要跟其他部門做幾個月

注意一般辦公室政治 唔好太出位正正常常就得

樓豬cs ae

咁都爆左